<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue</string>
    <string name="year_rating">%1$s | Rating : %2$s</string>
    <string name="director">Sutradara</string>
    <string name="screenplay">Skenario</string>
    <string name="language">Bahasa Ucapan</string>
    <string name="runtime">Durasi</string>
    <string name="cast_movie">Aktor Utama</string>
    <string name="cast_tvshow">Aktor Serial</string>
    <string name="creator">Kreator</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Serial TV</string>
    <string name="change_language">Ubah Bahasa</string>

    <string-array name="movie_name">
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Spider-Man: Into the Spider-Verse</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Bumblebee</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_name">
        <item>The Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Game of Throne</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey\’s Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_description">
        <item>Karena Avengers dan sekutunya terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh seorang pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayangan kosmik: Thanos. Seorang lalim penghujatan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan kehendak memutar pada semua realitas. Segala sesuatu yang telah diperjuangkan oleh Avengers telah berkembang hingga saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Miles Morales is juggling his life between being a high school student and being a spider-man. When Wilson "Kingpin" Fisk uses a super collider, others from across the Spider-Verse are transported to this dimension.</item>
        <item>Once home to the most advanced civilization on Earth, Atlantis is now an underwater kingdom ruled by the power-hungry King Orm. With a vast army at his disposal, Orm plans to conquer the remaining oceanic people and then the surface world. Standing in his way is Arthur Curry, Orm\'s half-human, half-Atlantean brother and true heir to the throne.</item>
        <item>Five years after an ominous unseen presence drives most of society to suicide, a survivor and her two children make a desperate bid to reach safety.</item>
        <item>Seorang jurnalis, Eddie Brock (Tom Hardy) ingin melakukan sebuah investasi kasus terhadap penemuan yang dipimpin oleh Dr. Carlton Drake (Riz Ahmed). Karena investigasinya, Eddie mengunjungi lab milik Dr. Calrlton Drake. Semuanya ditujukan untuk membuktikan bahwa Dr. Carlton Drake sedang sedang melakukan tindakan jahat menggunakan Symbiote. Namun, sial bagi Eddie, organisme hidup ini masuk ke dalam tubuhnya. Eddie menemukan kekuatan super dalam dirinya yang mampu mengendalikan semua hal yang ia lakukan.</item>
        <item>Singer Freddie Mercury, guitarist Brian May, drummer Roger Taylor and bass guitarist John Deacon take the music world by storm when they form the rock \'n\' roll band Queen in 1970. Hit songs become instant classics. When Mercury\'s increasingly wild lifestyle starts to spiral out of control, Queen soon faces its greatest challenge yet – finding a way to keep the band together amid the success and excess.</item>
        <item>Many thousands of years in the future, Earth\’s cities roam the globe on huge wheels, devouring each other in a struggle for ever diminishing resources. On one of these massive traction cities, the old London, Tom Natsworthy has an unexpected encounter with a mysterious young woman from the wastelands who will change the course of his life forever.</item>
        <item>Seorang bintang musik country yang karirnya mulai memudar, Jackson Maine (Bradley Cooper) menemukan sebuah talenta yang sangat berbakat di dalam diri dari seorang musisi muda bernama Ally (Lady Gaga). Maine berhasil mengorbitkan Ally menjadi seorang bintang muda yang menjanjikan. Namun keduanya terlibat hubungan yang lebih jauh dari sekedar mentor dan anak didik. Seiring dengan meroketnya karir dari Ally dan dirinya, Maine mengalami dilema mengenai masalah ini.</item>
        <item>Between personal obligations and training for his next big fight against an opponent with ties to his family\'s past, Adonis Creed is up against the challenge of his life.</item>
        <item>On the run in the year 1987, Bumblebee finds refuge in a junkyard in a small Californian beach town. Charlie, on the cusp of turning 18 and trying to find her place in the world, discovers Bumblebee, battle-scarred and broken. When Charlie revives him, she quickly learns this is no ordinary yellow VW bug.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_description">
        <item>Panah adalah menceritakan kembali petualangan dari legendaris DC pahlawan Green Arrow</item>
        <item>The Doom Patrol\’s members each suffered horrible accidents that gave them superhuman abilities — but also left them scarred and disfigured. Traumatized and downtrodden, the team found purpose through The Chief, who brought them together to investigate the weirdest phenomena in existence — and to protect Earth from what they find.</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi.</item>
        <item>Lucy is a 17-year-old girl, who wants to be a full-fledged mage. One day when visiting Harujion Town, she meets Natsu, a young man who gets sick easily by any type of transportation. But Natsu isn\'t just any ordinary kid, he\'s a member of one of the world\'s most infamous mage guilds: Fairy Tail.</item>
        <item>Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.</item>
        <item>Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</item>
        <item>Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.</item>
        <item>This thriller and coming-of-age drama follows the journey of an extraordinary young girl as she evades the relentless pursuit of an off-book CIA agent and tries to unearth the truth behind who she is. Based on the 2011 Joe Wright film.</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_photo">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7WsyChQLEftFiDOVTGkv3hFpyyt.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iiZZdoQBEYBv6id8su7ImL0oCbD.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5Kg76ldv7VxeX9YlcQXiowHgdX6.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rGfGfgL2pEPCfhIvqHXieXFn7gp.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2uNW4WbgBXL25BAbXGLnLqX71Sw.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lHu1wtNaczFPGFDTrjCSzeLPTKN.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gLhYg9NIvIPKVRTtvzCWnp1qJWG.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wrFpXMNBRj2PBiN4Z5kix51XaIZ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/v3QyboWRoA4O9RbcsqH8tJMe8EB.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fw02ONlDhrYjTSZV8XO6hhU3ds3.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_photo">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gKG5QGz5Ngf8fgWpBsWtlg5L2SF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nVN7Dt0Xr78gnJepRsRLaLYklbY.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3wx3EAMtqnbSLhGG8NrqXriCUIQ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/58GKcwFV3lpVOGzybeMrrNOjHpz.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gBGUL1UTUNmdRQT8gA1LUV4yg39.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wHa6KOJAoNTFLFtp7wguUJKSnju.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/u3bZgnGQ9T01sWNhyveQz0wH0Hl.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4XddcRDtnNjYmLRMYpbrhFxsbuq.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jnsvc7gCKocXnrTXF6p03cICTWb.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5nSSkcM3TgpllZ7yTyBOQEgAX36.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_year">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_year">
        <item>2012</item>
        <item>2019</item>
        <item>1986</item>
        <item>2009</item>
        <item>1999</item>
        <item>2014</item>
        <item>2011</item>
        <item>2014</item>
        <item>2005</item>
        <item>2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_rating">
        <item>83</item>
        <item>84</item>
        <item>68</item>
        <item>69</item>
        <item>66</item>
        <item>80</item>
        <item>61</item>
        <item>75</item>
        <item>68</item>
        <item>65</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_rating">
        <item>59</item>
        <item>65</item>
        <item>71</item>
        <item>66</item>
        <item>65</item>
        <item>68</item>
        <item>82</item>
        <item>69</item>
        <item>65</item>
        <item>68</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_director">
        <item>Joe Russo &amp; Anthony Russo</item>
        <item>Rodney Rothman</item>
        <item>James Wan</item>
        <item>Susanne Bier</item>
        <item>Ruben Fleischer</item>
        <item>Bryan Singer</item>
        <item>Christian Rivers</item>
        <item>Bradley Cooper</item>
        <item>Steven Caple Jr.</item>
        <item>Travis Knight</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_creator">
        <item>Greg Berlanti</item>
        <item>Jeremy Carver</item>
        <item>Akira Toriyama</item>
        <item>-</item>
        <item>Seth MacFarlane</item>
        <item>Greg Berlanti</item>
        <item>David Benioff</item>
        <item>Bruno Heller</item>
        <item>Shonda Rhimes</item>
        <item>David Farr</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_screenplay">
        <item>Stephen McFeely</item>
        <item>Phil Lord</item>
        <item>Will Beall</item>
        <item>Eric Heisserer</item>
        <item>Scott Rosenberg</item>
        <item>Anthony McCarten</item>
        <item>Peter Jackson</item>
        <item>Eric Roth</item>
        <item>Juel Taylor</item>
        <item>Christina Hodson</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_1">
        <item>Robert Downey Jr.</item>
        <item>Shameik Moore</item>
        <item>Jason Momoa</item>
        <item>Sandra Bullock</item>
        <item>Tom Hardy</item>
        <item>Rami Malek</item>
        <item>Hera Hilmar</item>
        <item>Bradley Cooper</item>
        <item>Michael B. Jordan</item>
        <item>Hailee Steinfeld</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_2">
        <item>Chris Hemsworth</item>
        <item>Jake Johnson</item>
        <item>Amber Heard</item>
        <item>Trevante Rhodes</item>
        <item>Michelle Williams</item>
        <item>Gwilym Lee</item>
        <item>Robert Sheehan</item>
        <item>Lady Gaga</item>
        <item>Sylvester Stallone</item>
        <item>Jorge Lendeborg Jr.</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_3">
        <item>Chris Evans</item>
        <item>Hailee Steinfeld</item>
        <item>Willem Dafoe</item>
        <item>Jacki Weaver</item>
        <item>Riz Ahmed</item>
        <item>Ben Hardy</item>
        <item>Hugo Weaving</item>
        <item>Sam Elliott</item>
        <item>Dolph Lundgren</item>
        <item>John Cena</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_1">
        <item>Stephen Amell</item>
        <item>Timothy Dalton</item>
        <item>Masako Nozawa</item>
        <item>Tetsuya Kakihara</item>
        <item>Seth MacFarlane</item>
        <item>Grant Gustin</item>
        <item>Emilia Clarke</item>
        <item>Ben McKenzie</item>
        <item>Ellen Pompeo</item>
        <item>Esme Creed-Miles</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_2">
        <item>David Ramsey</item>
        <item>Matt Bomer</item>
        <item>Mayumi Tanaka</item>
        <item>Aya Hirano</item>
        <item>Alex Borstein</item>
        <item>Candice Patton</item>
        <item>Kit Harington</item>
        <item>Donal Logue</item>
        <item>Justin Chambers</item>
        <item>Joel Kinnaman</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_3">
        <item>Katie Cassidy</item>
        <item>Brendan Fraser</item>
        <item>Hiromi Tsuru</item>
        <item>Rie Kugimiya</item>
        <item>Seth Green</item>
        <item>Carlos Valdes</item>
        <item>Peter Dinklage</item>
        <item>David Mazouz</item>
        <item>James Pickens Jr.</item>
        <item>Mireille Enos</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_photo_1">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/1YjdSym1jTG7xjHSI0yGGWEsw5i.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/1BpRfV7Ip53O5WNXwftgsbmnQ7x.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/tTONqzQuAnuMlfM5E0nU9RWukOE.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/h14DpolXksHdpHF18ubtqslvorO.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/gQbHq8Mz4KO3E8yT2EfgllpzIx2.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/zvBCjFmedqXRqa45jlLf6vBd9Nt.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/hUgQJYayUWt3zON9COn0f7RVJxF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/nzvYJQSlKKTLZXg3QYp3MG1TCaF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/4vXkRCbrquoP5Lrb4px7tubDLMC.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/ec84nQSQYfrfgale6Nw1YxENxg.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_photo_2">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/lrhth7yK9p3vy6p7AabDUM1THKl.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/7X6pb4SDs9RoXi5gI4Nl8ZiPO4l.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/ft4ACLVFBXaOotbicBLm1fODyZr.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/w5mqvAJ4FQAO5iZbO5Q5vv0MJ5s.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/sXTP6wlqIDz1tDGLU3DFbklSTpq.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/vM9amyDm5iNwIHPEvkpF1l8iH2Y.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/kNXsZa3R5Z4e9QxSKrHnJs5rvp0.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/asB6CImOsNGA5i9HHt2FFCtP2QJ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/gnmwOa46C2TP35N7ARSzboTdx2u.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/jDkT3Yf2AWG21Iy8l7cakTEncJU.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_cast_photo_3">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/7dUkkq1lK593XvOjunlUB11lKm1.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/ec84nQSQYfrfgale6Nw1YxENxg.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/xM5lhOR5tWWdIlFpBDeZJx9opIP.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/8VCKF5s8BFeVhEUjv5qZaZ3B8O9.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/yWjuIP634unLBCB4XjSgmJs5QGC.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/Bge1QhTCTziGLI63eua04kdTK9.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/n1hM4zsv9XPkkg08Lwf1lnUJPQS.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/1K2IvGXFbKsgkExuUsRvy4F0c9e.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/kfb7pPxqqY56bClSPyYCSIK4vgC.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/WbnZd6SK3DRlQBBW1yP1xHwlbs.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_photo_1">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/kTe4RYfqFze7N6HX1HEnNfHBZ2w.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/n7QJKtA7jTwGHVuL5cPkqzu7CDG.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/5vf5AbB3ElUrkhSgSJxsBvTfyH5.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/aEaT4YgOuuOXecVJreowNOwC5XX.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/4N0P6CN6HfnswVBIXzdUWPQ1cRN.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/kshIWLAwqVXi3Ex2hSD3OUWOpBv.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/g6jjDO1vW9K28jzo5z3q9xnZCTE.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/rm3vfSXk6FDGRpjaOfM7VSsp5sd.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/iX5HdQdWRPLf5Fx87QDNCdehmI9.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/a1WO1HcUhayJNMX9eFTZs2bgc0c.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_photo_2">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/bZWO7WfBYI8iojTFozzqN2X3RWL.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/jvYzsP08M9H76eHu0k1ALdmNnoM.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/rGUGLXCbdEb3KO7lRmLg0szNn4k.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/eHnM9NL0WKm977YIrpmmuCyHu5k.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/AjthMjh7k3MqaZBgrenhm13Uxf6.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/d975YyzFgzJbdRL2vdsXZQi8g73.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/4MqUjb1SYrzHmFSyGiXnlZWLvBs.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/h0JZ8Hyc9p6sY2jQeJkDcax6UY3.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/uh40a9Fv2PJ4nZHEZwsI5g0KiNj.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/aylKCZLLFuuT9OB5RyaTtNBr0kn.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_cast_photo_3">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/lRhzzdmt29n8PDi63QX5MLPAUFz.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/n8VOWXp94nhIEo5nS9o6bOpUHiN.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/oaIWrqxdoFd1ErdmCSlIIIIZAVF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/4k7CLf1yPWtwZRkieAPYuKzEl3L.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/7ksgEtZZIhSkJmt7zMyVDOQfdxu.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/3RJQ9sZwmLUI9whOV0eydmbIPoQ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/xuB7b4GbARu4HN6gq5zMqjGbkwF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/13lIdP9RSdK44lpJtKz3OlYCMxp.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/iddDcaysDQ6IVMUjJ97Bv3lTBCu.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w138_and_h175_face/iTj8HzuKXh8G1lwNSdFgT5gsLA5.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_language">
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_language">
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Jepang</item>
        <item>Jepang</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_runtime">
        <item>2h 29m</item>
        <item>1h 57m</item>
        <item>2h 24m</item>
        <item>2h 4m</item>
        <item>1h 52m</item>
        <item>2h 15m</item>
        <item>2h 9m</item>
        <item>2h 16m</item>
        <item>2h 10m</item>
        <item>1h 54m</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_runtime">
        <item>42m</item>
        <item>60m</item>
        <item>25m</item>
        <item>25m</item>
        <item>22m</item>
        <item>44m</item>
        <item>60m</item>
        <item>43m, 60m</item>
        <item>43m</item>
        <item>50m</item>
    </string-array>

</resources>
